［一週年 國際線］警員向外媒記者惡斥：Shut Up ！！

舊年元朗白衣人恐襲無辜市民，當日遲到39分鐘先現身嘅警員，唔止對手持木棍藤條嘅白衣暴徒視而不見，仲同佢哋搭晒膊頭。事至今日都仲未能夠釋疑，更已經喺市民心中留低深深烙印，繼日前有區議員就呢件事發起分組遊行，適逢7.21一周年，再有市民繼續企出嚟發聲。

警方嘅截查行動一如既往，除咗多番查市民，記者都唔例外。雖然PPRB聲稱只係為咗搵出假記者，會尊重記者採訪工作，但唔知係咪深知已得到「港版國安法」護法，在場有位警員竟然聲大夾惡咁兇一位外媒記者叫佢「shut up！」

睇返當時有位外國記者喺直播期間俾警員截停搜查，負責搜查嗰位警員可能知自己唔省鏡，係咁叫佢熄機（turn off your phone），又話而家警告緊佢，仲威嚇話「If you don't stop your video recording, I will arrest you！（如果你唔停止錄影，我就會拉你）」面對理據咁空泛嘅要求，嗰位外媒記者梗係想問多兩句，點知嗰位警員突然聲大大咁叫佢「shut up！」可能佢已經將識嘅句子用晒，驚再講落去R盡腦汁都應唔到機，有辱警隊形象，先至咁火爆。

問返PPRB高振邦，先知原來佢哋係驚有「唔係記者嘅人混咗入去，可能違反599（G）限聚令」，所以先要截查記者。但現場所見，有逾30位「執法中」嘅警員都冇保持社交距離，而家疫情肆虐，八方只希望如燒生所言，唔好中招啦。

Btw 蘋果記者做吓功課先唔該
個鬼仔係癲狗日報記者黎

識講英文, 叻叻

呢個好似係myradio果個julian黎

外媒? 瘋狗日報黎架

得啦
睇同碌撚有關係既野=分化抹黑=五毛
明啦

南北朝終於識英文，唔使叫鬼佬講中文

啤梨係五毛
林匡正都係五毛
梁錦祥亦係五毛
黃毓民一定五毛
仲有林歪同生果哥都必定係五毛

有片

查定字典背咗幾晚通頂先講到

同台長一齊做節目嗰個? 呢條友都名疆，喺林鄭記者會問到林鄭發火